有冇人無啦啦順豐送件俾你？

打電話俾我果個話擺係管理處，諗緊伶唔伶好

比兩個選擇你

咁唔該啊

來歷不明既我唔會要

係樓下公園開

我又好好奇，咁大個仔未試過，但又驚黑警

10%係毒販或其它危險品
90%係狗砌生豬肉
收咗你就中伏

可唔可以叫管理處開

用你收件電話用app睇邊個寄俾你囉
仲係冇印象先唔收

差佬黎
利申奶左野
btw認真搵定律師

佢隔多個幾字再打過黎叫你收件真係搵定律師，真心唔係講笑

郵寄特朗普毒包裹被截 蓖麻毒素比眼鏡蛇毒犀利2倍

唔好拎

冇，佢擺左係度1日

咁你好彩，我嗰次都冇落，之後佢過左大概7分鐘再打多次黎，嗰頭cut線嗰頭爆我門

然後點？

你有冇出街玩？我好小，但成日網上Facebook

上埋court lu

可唔可以講多少少俾大家學下野

如果你無買咪唔攞你無損失，一陣入你就麻煩啦

我緊係答你冇架，但係聽到順豐打黎叫你收件真係要小心囉
我個經驗就係佢打黎，噏哂所有我啲資料:id num 電話 中文全名 地址
然後我話唔拎佢就話放係順豐櫃，轉個撚頭已經拍門，跟著就chur到你乜都做唔到

國安送禮物俾你

佢咩都冇up 剩係話我有件 件，唔洗俾運費，已經俾左，不如我放係你管理處，我話好，然後就冇

樓主係咪清下垃圾會好d

彈弓事件

我上幾個星期都收到順豐電話
但係一講地址根本唔啱

到付唔洗俾運費？真係比較少可wo

首先你要真係嚮順豐收一次件/知道大概收件個步驟係點
通常如果係狗狗都會噏到哂你啲資料出黎話同你對，然後不停chur鳩你收，總之成個過程都係chur到你冇時間去諗
所以真係定期清屋清data，佢地會連同佢地覺得似既所謂証物都照帶走，凶你話拉埋你屋企人/payme有交易就告你洗黑錢之類
所以我建議有以上情況都係搵定律師交代好，然後準備上狗車比人執一劑，佢地都係打到你認架喇，捱到就捱啦

報警叫差大哥開

咁係咩料，平時用順豐，佢話送黎要俾多d錢，而家咁好死咁好服務送管理處

咁應該冇乜野既，但唔係你既就唔好掂喇
都開心你應該冇奶野既

辛苦曬
希望各位吉人天相

我算好架喇，入到去有煙仔食，我fd比人打到肋骨裂

痴線 梗係唔好開

唔係你嘅嘢就唔好掂啦

叫管理處開？

其實你有冇相先？（有個人資料既話唔好po出黎）

會唔會係佢唔確定你個地址，淨係知你住呢度，所以偽冒個包裝出黎，然後等你落黎拎？

當然最好係真係送錯，或者買左野但唔記得，例如好耐以前既網購。

同埋順豐正路唔會放管理處囉
出入平安喇

屌你仲有人信樓主比人呃左幾多千萬

長氣啲講句啦，高危人士最好每日影下裸照
講緊係要對住電腦個時間日期影，證明自己每日都好健康
因為如果佢地知唔夠料鋤你實打你一鑊金
可能到時自己衰仔認左都叫賣個保險方便第日打甩份口供

？借人account

我應該唔係高危，好小出去玩

出過去發夢？

我之前試過夜晚成九點幾突然有人打俾我話係順豐送貨，但我當時肯定無上網買過嘢，同埋正常順豐點會咁夜仲送貨，所以就即刻拒收，叫佢唔好送上嚟，仲即刻打返屋企，叫屋企人千祈唔好開門千祈唔好收…

去過幾次 早期既

想問呢度有邊個人未發過夢

叫埋老豆老母一齊去

屌你

認真希望唔係啲狗出街想陰樓主

樓主你會唔會係早兩個月買咗彩虹口罩？佢有一批係9月頭到10月頭送 可能你當時揀順豐上門

如無印像唔好拎
一陣比狗砌生猪肉
你又唔係高可晴

隔離公司試過收到外國客寄黎所講既辦
一簽收成隊人入去拉人落閘
要show哂電郵攪一大輪先甩到身 連個速遞員都係警察扮

仆街港共政府

中共送你新世紀人工合成病毒

我收到

試過收到順豐sms叫我去拎件
之後google發件人個電話
發現係成人用品店黎

唔係你既野就唔好貪心好奇啦
唔通寄會一百萬俾你咩

仆街笑咗出嚟

告得入？

關你撚事咩

管理處阿叔彩你都有味啦

樓主咪講咁多啦

我都收到個電話 不過我冇件所以冇理佢

日本都有類似嘅騙案，到蟹季節就會有蟹送上門，又唔洗俾運費，要拒收！就算真係收左都千其唔好掉左，要打番去核實同退貨。

有
去到話拎貨 但無依份件

試過，條友送低左10層樓
盒野都幾大份，我仲諗緊收唔收好
都係唔好了，廢時俾狗伏

退回 話最近冇件要攞 寄錯

拎咗就一世 唔拎都仲有大半世

來歷不明老閪都唔收

中國咁強大,比我就去佢個邊啦 7日 #BoycottCCP Challenge

試過有不知名郵件送左去娘家
派送無人要去郵局拎
兩老問我係乜，我無印象買過野
佢地話唔知就不如唔好拎
或者陪我去
原來係好很久之前
做過大學既網上問卷之後送既50蚊超市禮卷
用掛號寄黎

呢個冇聽過

係咪蟹商送黎屈人買左？

試過上網登記左d野
有贈品送黎

你會5會買左咩唔記得 有冇寫你名

哇屌，cls

請各位唔好自爆

咁撚仆街都有既？

香港好危險

唔好拎 認真

其實唔係好明
狗要拉人點解唔直接上門

做戲做全套

狗的親屬 = 去郵局攞都冇事

不是狗 = 洗屎忽

咩事啊你地次次屋企冇人順豐都係打黎話放樓下管理處咖啦，私樓多數樓下都會幫你收件

連登仔又柒

我果到樓下日日都成堆順豐

我都有收到個自稱順豐嘅電話，講得出我全名同地址，但我明明無上網買過野

睇到心寒之際笑撚咗

我公司電話收過
完全唔明班reception 點解俾佢接入黎
一聽話順豐立即收線

順豐送上門要比$30呀

係咪之前參加fb抽獎中咗？

用順豐如果有裝app登記電話號碼
佢送嚟之前已經收到通知睇到張貨單
起碼知邊個寄

唔使錢畀運費 又啱電話、地址
好多時都係抽獎/積分禮物

樓主打去順豐問吓包嘢係咩嚟啦
睇吓有無印象？

你而家係啦

每一次
「喂！呢到係『順豐』...」
已經cut咗線